[盧蛇最後一戰]皇家馬德里 對 比爾森

Bye

肉酸 你條女係雞！

老母都係

發覺世清之前幾個live post個post名都好撚靈

三萬蚊過夜

我話你條女係雞啊！三萬蚊過夜啊！

世清可唔可以講埋日子時間

24/10 3am

盧蛇死不足惜

lm

我話你條女係雞啊！

今晚繼續啞火送盧蛇一程

唉仆街啦比世清開就

今晚又冇波入了

我預左仆街

我話你條女係雞啊

今晚和輸盧sir炒得啦

✅ This is our 19-man squad for tomorrow's match against @fcviktoria_en!
#RMUCL | #HalaMadrid

下場打比大戰，
炒咗領隊，邊個帶球隊？

一路好走

佩狗自己帶啦

帶埋佢隻狗肉酸仔同個契家婆肉酸老母一齊落場

肉酸 你條女係雞 三萬蚊過放

皇馬大難當前 可否放下仇恨

今晚手機睇唔入live post 各位加油

皇馬世界第一

機師右閘定米路中堅

V5 bench埋

機師正選

多謝呢幾個月盧蛇咁比心機教各位球員 拜拜

肉酸話自己真皇
完場前唔留名 做我隻狗

佢留唔留都係

見到個陣容就想瞓

機師右閘
盧sir

Starting XI 愈睇愈迷茫

乜撚野陣黎
機師打閘?

盧蛇技窮啊

有odriozola唔用 用機師
想輸幾多粒

我都覺佢好似唔鍾意用oreo咁

個陣我望唔透

來吧 賓斯馬
就黎十個鐘無波入

有oreo唔用, 用機師打閘
食屎啦肺癆鬼

柱

牙禿係咪傷

又柱

機師 5 分鐘 內 已經做左兩次雪糕筒任人過

睇49000VS蛆

差啲輸機師

機師食撚屎
Naval

goal!!!

輸多2場就雞胸炒埋條肺癆鬼

機師賓州連線

賓狗

屌你老母

盧蛇留多一日

盧蛇暗黑兵法

呢隊捷克野 羅馬都炒5球啦

屌，我有啲想喊

終於唔係比人入波先

呢隊皇馬

阿朗係祖會高速回防

仆街 米路唔好有事

維 ..

阿朗助攻

無事嘅

有無順既link

比隔離線講波佬抽皇馬水

屌你老母 機師果邊真係遲早出事

差D食屎

賓狗...

屌你死賓周唔比巴爾空門

賓周

你地邊到睇？

Offside

Acestream

唔好再嚇啦

用緊支那link..

咁都唔入

拉膠又心雄

發現d龍門派膠
得賓賓先把握到

禿廢撚到

算吧啦 今次賓賓唔獨食傳比猩猩
佢自己咪又推甩腳

後防好廢 垃圾到 屌

屌你老味 對面咁都可以唔入

成條右路比機師玩哂

對面咁都唔入

換走機師啦屌 失撚左3球位 3球人地都golen chance

呢D係咪叫廢鬥廢

右路仲失衡過左路

隔離迪斯高對俄佬輕鬆兩球

弱智先用機師打右後衛
本身呢隊垃圾防守已經無體系
衰上加衰

係賓狗垃圾

打吡睇機師踢閘爽過睇av

橫掂點都炒
盧蛇同佩狗死過

抽時間留意皇

無睇波

猩猩一飛衝天食屎啦

華維迪

盧sir傻了

盧蛇識貨

Isco 做完手術始終 狀態麻麻

細路 2-0

出牙維啦

路！

呢球華迪迪有d功勞
一出黎就做到野！

盧蛇

新仔

唔應該咁快落場

可以專心睇c朗

Bale assist

v15係青訓升上黎?

前年 5m買返黎

yup

世一摩迪畀咩屎波

賓狗畀咁撚大力托柒

屌奶星 仲未出牙維

屌 出廢辛

盧蛇炒得
2-1

又失波

辛打弱隊有保證

垃圾到
呀豬呀狗都入到呢隊垃圾波

又尼料

打呢隊垃圾冇5-0都唔好啦
重要失波

90+2' icardi goal！

屌你老母 仲要full team咁濟

華維迪 勁！

賓狗又搞笑

呢隊嘢和過中央陸軍

細華呢球腳外檔

可惜果個係賓狗

華維迪 肯比比多d 機會既話
我覺得唔會差過高仔好多

馬撚

細路傷了

m7出埋d垃圾時間

玩完

死力架我屌你老母

10打11

又傷

細路

下場 對疤狗 唔洗諗點攻了
456

烈古龍

狼死到 屌佢老母閪

對面個90 仆街死啦
臨完場都要咁撚樣tackle

拿祖起動慢撚到

廢柴辛

垃撚圾
盧蛇食屎啦

傻閪辛
得罪講句 賓賓突破都勁過佢

屌你老母阿辛場場都獨食

上場換左賓出黎打左翼 高下立見啦

屌你老母 力架黎講
真係得牙維同goes討人喜愛

打吡左拿大哥右機師

包皮呢

由下一秒開始 我隻狗 叫肉酸

全隊踢波踢到死老豆咁款

😏

發現皇馬球員1 on 1過到人成功率係接近零

留意到隻猩猩又冇波入